［童年］有冇人將天線當玩具玩

以前拆哂啲搖控車個搖控上面條天線落嚟玩
玩完求其放搵唔返之後啲搖控車玩唔到

同時亦都係老母打鳩我嘅武器之一